# [remontee-frontend](https://remontee.gitlab.io/frontend/)

## Build Setup

```bash
$ yarn          # install dependencies
$ yarn dev      # serve with hot reload at localhost:3000
$ yarn build    # build for production
$ yarn start    # and launch server
$ yarn generate # generate static project
```

## Special Directories

### `assets`

Каталог активов содержит ваши нескомпилированные ресурсы, такие как файлы Stylus или Sass, изображения или шрифты.

### `components`

Каталог компонентов содержит ваши компоненты Vue.js. Компоненты составляют различные части вашей страницы и могут быть повторно использованы и импортированы на ваши страницы, макеты и даже другие компоненты.

### `layouts`

Layouts очень помогают, когда вы хотите изменить внешний вид своего приложения Nuxt, хотите ли вы включить боковую панель или иметь разные макеты для мобильных устройств и компьютеров.

### `pages`

Этот каталог содержит представления и маршруты вашего приложения. Nuxt прочитает все файлы `*.vue` внутри этого каталога и автоматически настроит Vue Router.

### `plugins`

Каталог `plugins` содержит подключаемые модули JavaScript, которые вы хотите запустить перед созданием экземпляра корневого приложения Vue.js. Здесь можно добавлять плагины Vue и внедрять функции или константы. Каждый раз, когда вам нужно использовать `Vue.use()`, вы должны создать файл в `plugins/` и добавить его путь к плагинам в `nuxt.config.js`.

### `static`

Этот каталог содержит ваши статические файлы. Каждый файл внутри этого каталога сопоставляется с `/`.

Пример: `/static/robots.txt` отображается как `/robots.txt`.

### `store`

Этот каталог содержит файлы вашего хранилища Vuex. Создание файла в этом каталоге автоматически активирует Vuex.
